今日黎m 唔記得帶m巾...

好腥

放啲薑睇下會唔會好啲

借比你

男人老狗黎咩m？

比人屌到流m

咁都要扮有女

廿雞一包 要買就快

死撚咗佢啦

戇撚鳩架你 ？仆街閪

男人老狗帶m巾出街 報警拉鳩你

你係唔撚係男人嚟

咦,你受傷呀?

柒到咁既事我唔會做

柒過當街mou低幫條女綁鞋帶 使唔撚使幫條女餵食埋

我成日幫條女綁鞋帶+換m巾

屌到生痔瘡

換尿片就有你份

係咩？